[民調調查] (暫時) 市民不認同「不合作運動」

[Yahoo民調]
Q1 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？

唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
48.6%

Q2 對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

投票結束日：8/5

輸緊

請大家投票！

四個選擇得一個係支持

15:01
支持，行正義之事，無愧於天地。
29.1%

請大家投票！！

香港人唔可以輸

已投支持
btw證明左真係有啲問題 要檢討

屌你，港豬返少陣工真係好似會死咁

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

倒不如…

PUSH